所有手足！一句講晒，停止一切行動放棄，定用盡一切方法討回公道！全部人表態！

香港已經去到冇得返轉頭嘅地步，
我哋已經再無選擇！

再重覆宜家嘅行動模式，
將會全部手足被捕爆頭爆眼萬劫不復。

我哋只淨返兩個選擇！

一！全面投降！
全面停止一切示威行動！我哋冇人想再見到手足俾人爆頭爆眼拗斷手腳。全面停止，以後做一世順民。

二！全面無底線升級報復！

用盡任何一切方法為所有手足討回公道！達成五大訴求！

為所有犧牲嘅手足，全部人同我表態一次！
正評，全面升級報復！
負評，全面投降，停止一切行動！

警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為

全部人同我清晰表態一次！

又係呢啲二元分法

用盡一切方法為所有犧牲手足討回公道！

望住所有手足，同我清晰表態一次！

表態！

警察一定計過暴露扮示威者會令你地猶豫唔再勇武
Lee著好險
因為如果你地照出而佢照扮示威者
後果好嚴重